有冇人覺得鄭若驊同習近平個樣一鳩樣？

可唔可以掉轉ps黎睇下？

傳了個笑話